作為一個觀瑪仔，我對聶德權感到好失望

食屎啦狗官